依家買IPad mini4是否不智

好似就黎出新

係

順係順但係呢個價買A8cpu=on9

買邊部好諗住搵部平平地睇下野

iPad 6

買二手

岩岩睇APPLE D翻新機, 冇貨

得32GB,

急住用 , 有用就買啦.

你用來打機為主？

都唔係
睇下波, 睇下劇咁

等多個月咋喎

我32gb
九成時間都係用來睇utube/viu
用左幾年仲仲有廿gb 左右吉位

😂
不過金色 好似有d 柒

翻新機果到 得金😂

去肥花/拍賣網收部二手算啦

唔係不智, 係弱智
買ipad 2018啦

買得mini 就係因為個size 而買嫁啦
講ipad 2018 咁無意義既野

等下個月iPad 2019

1000 都唔要

我寧願等新
如果個價好貴先買返舊

iPad 2018

或者等埋3月尾先

咩app有波睇

梗係等新mini

好囉